有無人 iPhone 長開 low power mode?

每次叉完電指定動作

自我感覺會慳啲電 ，
好耐無喺正常模式之下用部機，唔知情況點

利申： 6 仔，iOS 10

部機前日先買 一買 即開

感覺省電左勁多。但都唔影響效能

7仔

骨子裡度縮小家

我覺得好有用 基本上開住呢個mode用一日半唔叉電都冇乜問題
利申7仔

最重要係 開左都唔覺部機有慢左疾左果下先

次次都要禁返入去，其實幾麻煩
點解 Apple 唔整到可以長開

唔知是咪我手機問題開左都照食電
依家要焗住唔用個時開飛航

疑似出事6s

Jb

我

唔開會熱

開左CPU降一半頻 好好多

6仔
舊電應該就釘
依家長吊鹽水

如果知道嗰日係要出成日街
我就會開
開咗真係慳好多電
但係開咗其實部機會慢咗好多
可能因為我仲有jb左
但係最癲試過開咗兩日 冇叉過電

利申：同樓主一撚樣

換左7+, 話知啲電

根本一日都用唔晒

用siri開

電量極少定係用得太快?
好唔方便

長開
除左唔識自動收email之外無唔同

6s 出街會長開

出事6s
返工去旅行都長開

大家覺得開左有無慢到

我唔打機 平時碌下lihkg、facebook丶ig丶snapchat 覺得冇慢到 但個mon好似暗咗啲冇咁sharp，但其實分別好細好細

其實有咩分別？我無開但係setting 改左啲野 都覺慳電左

6s開左cpu同5s一樣
我覆snapchat同whatsapp
一日啱啱夠用
利申:學生

用siri開，講「開啟省電模式」就可以

其實如果少打機
亮度唔好開過高
Plus D電真係好夠用

叉電果時要熄左個low power mode先會叉得快d
一叉夠100%即刻開番low power mode

lihkg都用電唔少
因為高登D post好多圖要load

我都係咁做

有左好耐啦

長期開住

好似會慢小小
6s+

說明話唔會refresh app data, 唔知咩意思

我都係一叉完電開慳電mode, 真係襟用好多喎啲電

留名

收wtps 應該會慢左

好難長開
叉到80佢會自己熄

唔開嘅話出街倒水電

利申6仔

我配埋apple watch先開，唔開就捱唔到全日
Iphone6

長開 唔覺有慢
利申 6

6s 出街會開，打埋機都頂到一日

試左開省電模式打機係會無咁流暢
但真係遊戲時間明顯長左

6s plus 好少開
搵日試下全日開睇下用到幾耐

開得多舊電會唔會打柴
利申 低過60%先會開

on9

你唔開 部機熱 死得仲快

如果ipad都有low power 會用到幾耐: